請好好珍惜你身邊既人

不論家人 朋友 伴侶 唔好等失去先後悔
講就易 有幾多人做到？

經歷太多生離死別後 覺得珍惜眼前人真係好重要

決定左到某個時候會同我鐘意既人講清楚自己心底話
但以後唔會再見

因咩嘈先

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡 ✅不反

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

樓主做唔做到 ？
係咪發生D咩事 所以有咁既領悟？

你覺得係佢唔珍惜你？
但佢對你發脾氣似乎都唔係一次兩次咁喎.... 你有冇同佢講番自己既感受架？

咁你都好體諒佢喎..... 同埋感覺你好在乎呢段關係
但你承受晒佢既情緒，自己唔開心／覺得辛苦個陣，又可以點樣發洩？

咁你係呢段關係入面都真係幾辛苦喎.....
朋友見到你咁唔開心，應該都好心痛你
有時大家傾完之後，個問題仍然存在既話都幾心淡
你地有冇傾過有咩實際行動去解決番個問題架？

btw留個tg俾你，難受個陣即管發洩下啦：